[jj插熔岩跪求] 跪求咁多連登哥俾幾個臭錢媽咪仔我!!!!!!!!!!!!!(2)

相信大家唔講都知我呢半年發生左咩事

最近我照完mri 知道我既腫瘤並未有惡化到 所以我希望接受d新既治療

希望咁多位連登哥連登爺可以俾個希望我感激不盡

我唔係連登講咁多啦 有咩入下面條link睇啦:

同埋貼飛既巴打小心暴露左自己資料

支持

麵麵

一定有奇蹟

G遲

再推

麵麵加油

麵麵加油！

捐左少少
希望麵神早日康復

再幫你推

捐左20蚊

加油麵神！

加油 麵仔!

加油

課ed

奇蹟降臨

好人一生平安

幫推

大約咩進度?

G 持

連尼豬解左麵麵個1001佢啦

推

咁快開2

要麵仔燈足一世

繼續撐！！！

麵麵

個奇蹟我地一齊去創造

your name

Push

推爆佢

垃圾連仔開5001啦

up

佢放係時事台就可以有5001

支持大dodo

其實有無話邊隻治療岩你個case ?
定都係新療法?

推爆你

Pushh

捐左 小小心意
麵麵加油

行得正 企得正

貼飛驚西

麵仔不如用ig啦，方便d

支持你
有冇話果兩個方法醫返好嘅機會有幾大？

support

加油麵麵

推呀呀呀[size=6]呀[size=6]

十卜面面

新po再推

支持！

支持麵麵

小心俾人捉洗黑錢

頂住呀

偷12樓回覆

1。 懶人包
麵麵有多形性膠質母細胞瘤(GBM)
一般預期壽命低於少過兩年，大部份人一年之內就會死，年輕患者可能會好少少

依家有班巴打幫麵麵搵到兩個新療法，都係測試階段
麵麵得廿五六歲，佢唔想死，我都唔想佢死，佢值得擁有機會去試

2。真實性
麵麵住院嘅時候有影過相上gp
麵麵嘅主刀醫生都識麵麵個大名
佢七月嘅時候搞個見麵會，有百幾個巴打絲打見過佢真人，有啲仲有合照添
由六月到而家，麵麵諗咗好耐之後先至決定眾籌

3。
大家有時間嘅話請睇吓呢個post，係麵麵少有嘅真情流露

咁多位清 多謝大家一路上照顧 想同大家講兩句心底話！！

麵麵果斷時間真係好徬徨，無論捐唔捐都好，希望各位巴打絲打一齊陪麵麵走落去

最後多謝麵麵一直以來為我地帶來歡樂

From:好愛你嘅麵粉

麵神保重身體

有無多次見麵會順便籌款

醫好左會唔會無晒燈力

果然係財經台紅人
兩個鐘就1001

麵麵早日康復

油 螞蟻都俾你搞掂左
癌症濕濕碎啦

利： 課左 加油

g持

麵麵可唔可以救下佢地

有冇清做MEDIA架，幫手將麵麵既眾籌FORWARD出去啦

課金

計埋過數+轉數快
應該就黎十萬 勁快

bloomberg都上過人生無憾

麵神，雖然我哋平時笑9你，但係今次我地同神同行，希望你大步擸過。

支持
推

巴打 好有心

會唔會搞多次見麵會（眾籌會）

Cls連登有愛

擔唔擔心醫翻好 冇哂特異功能

希望佢真係有咁大號召力
麵麵仲好後生，睇完篇文再碌一碌以前啲post真係完全feel到佢知道有絕症嗰一個月一定喊爆

我估唔止100k了

月尾出糧再畀你 隊哂落啲股票到

講真你平時玩膠扮傻我唔理你
但你借住班冇思考能力嘅傻仔上位 開曬facebook其實都已經夠啦
痴撚線而家夠膽呃人錢？有本事咪自己燈返嚟囉 唔理你真定假 但有啲骨氣嘅人唔會咁樣做囉至少今次真係俾人睇清楚你真面目

你又真係夠膽死開2

未期

冇工開只能表示加油

唔好有事

乞丐

課住1000先
比我隻極光大麻上返$13
同埋嬴到個濕鳩比賽課多10000

有冇圖呀

Btw 麵神早日康復

POST1爆左仲係吹水台熱門

如果你可以燈死習總, 我捐

已捐 繼續幫推

點解我開唔到麵哥個Facebook
係味block 左我

都係新療法

同埋有無問過你收咁多錢會唔會畀人凍結個戶口架

我冇IG架

佢hater嚟，借麵麵post上位
大家block左佢
唔需要再回覆，有人回覆佢佢只會更加興奮

小小地支持了

會喺邊度做？

末期有冇機痊愈

唔知唔知唔知唔知唔知唔知唔知

如果唔應承好返之後搞多幾場見麵會的話唔會幫你架

麵麵加油

貼單啦屌你老母乞衣

麵

條傻仔以為自己好撚獨特

麵仔，我寧願你呃鳩我，我無錢撚，淨係可以捐兩三舊你，我好少捐錢俾人，你條撚樣最好同我身體健康，長命百歲！

與麵同行！！轟呀！

可以諗吓夠數之後啲錢點搞好
同埋突然咁多戶口入數落你度，可能要諗吓點同銀行解釋

有錢炒燶股冇錢醫病
我都係呢種人，幫你唔到
秉承連登仔心態，唔買保險，有事眾籌

成班傻閪

少少心意
幫麵麵祈福

mon 緊post 既大戶

情況無燈力都唔好燈死大家
麵麵下次記者講埋自己買call定put 先會多d人有錢捐

好人一世平安
支持麵麵

G持麵麵

準備貨金比你
死仔放哂d股票牛熊佢啦
等好返先再玩

麵神早日康復！

你咁問會唔會變咗害佢

面仔唔係大摩trading desk嘅咩一年b仔都唔止呢個數

咁多人信個下好嘢，齋Up有病，就有十雞嘢，黃人錢真易揾

push

順帶一提
麵麵而家仲接受緊化療

大約做一個星期化療(啲頭髮冇晒)
跟住抖一個月跟住再做咁樣loop
所以都要keep住出入醫院，同埋做緊化療期間抵抗力同精神都會極弱
11月中會再見主刀醫生

大dodo要加油啊！

連登仔數百萬當係碎銀

大dodo

麵，要好返，好鍾意睇你出post

希望連登有愛，每個巴打有困難都幫

咁易搵你唔搵？

Super

頂 你岩

我無咁仆街

捐咗少少俾麵神，麵神加油

你買咁多牛熊 扮咩窮定你係乞兒

記住筆錢唔好落股票

你好

p 都照推

加油麵神，已捐，雖然唔多，但祝你有奇蹟出現

搵咁多一年幾千蚊一份保險都唔買
就死上黎乞

麵仔加油

人地真身都現過
冇話信唔信
佢要籌錢唔可以怪佢
只怪19政府個醫療制度

係呀 多謝你嘅回覆 你令我好興奮

麵仔

連登真係有愛
見麵會果日睇住麵麵講到喊

好彩有佢家姐同埋佢班死黨好朋友爭啲蝕錢都幫佢係幾日之內安排到見麵會

(因為之後嗰個星期佢就要化療，冇抵抗力嘅情況之下冇可能出席搞見麵會)

識玩股票唔識買保險？

麵麵 加油呀 課咗少少咋 表示心意

唔洗講野，我唔食一餐自助餐

有時呢啲先係真正需要幫手，有貢獻嘅人
而唔係平時捐去啲乜鳩機構俾人食完admin fee再幫啲人吊命，純粹好似放生咁，為求心安但係冇乜鳩用

樓主選我正解

同意

最大問題係 佢燈力係佢買咩 跌咩
點樣自己燈自己

過左啦 20萬了

據我所知多數保險唔包新療法
有錯嘅等其他人指證

單機啦柒頭

轉頭過數，all the best

唔怕俾你呃，最緊要繼續燈拜燈…

唔擔心 好希望TIM

麵仔籌旗一定幫

乞兒現真身多謝水魚先

幫你推

依個post搵到好多應該要block既人

你唔好再嚇我啦麵麵

g持 同我推爆佢

捐左好話我聽牛定熊
支持麵麵

Push. Hope u get well sooner

牛定熊呀 講咁多做乜

連登史上最大騙案

唔好理佢啦

有兩三個麵麵嘅hater周住麵麵
愈覆佢就愈興奮

好恐怖， 邪教咁撚款

仙人2.0
乞$掠水

咁撚勁自己唔買/叫人買股？

支持你麵麵！

重有個六道仙人同lv

麵仔加油!

拎去槓桿返幾倍一定夠錢醫

應該唔會架 你要等等先LOAD到架喎

輸好多係到賴地硬呀

收嗲啦買份高端醫療咩都包一年一千萬
一世2500萬
例如Aia ceoe
唔識就摺埋啦

呢個歷史post

自膠 打錯好多字 重打
情願麵麵無燈力都好過燈死哂大家
麵麵記得講埋自己買call定put 大家先會多d錢有得捐

又係你件柒頭藍絲

小小心意, 麵麵加油

加油麵

麵仔haters唔洗覆 由佢地單機 慢慢就會陽痿

向呢個post見證好多傻仔 俾人呃重笑笑口

有無po 過醫生報告上黎?

無既話呢廿萬真係和味

推

大家唔洗理hater
呢啲attention seeker愈回佢，佢愈興奮

lm

問過

佢話公司程序上唔一個既定指引去叫我點做
但佢地日常隨機睇帳呢就有會會睇我個戶口D錢咁囉

佢講完我都唔明佢講左D咩

祝依個po入面咒鳩麵咪媽既買乜蝕乜

On99
出咗事點買？
又有幾多平常人平平安安後生細仔會買高端醫保

好多人眼紅

麵麵頂住 加油呀
已課金

一個台灣一個香港

捐ed
多謝麵麵指點一二先買到新車
俾返啲顧問費你

加油呀麵仔

老母面原來有咁FANS

任何事都有機會既

有錢1年1千萬
依加就唔使問我地捐90萬啦

我淨係見到班5毛毅進仔入黎discredit連登呢個名
有幾個名認得根本就網軍黎

加油 💪🏻 麵仔

我就唔知啦你哋偶像搵咁多識投資
唔識風險管理？
算啦等睇踢爆

估唔到有咁多毅進仔

人血饅頭

講緊保額阿
1000萬夠佢一年生十粒榴啦

麵麵你要信自己

買保險啦 我都有買 但買左半年就出事啦

佢貼親啲牛熊都係買得一兩手一二千
老散一個
講乜鳩風險管理

好涼薄

睇星火d新聞，準備定轉錢走啦

已捐 麵麵頂住

麵麵加油 學生哥比唔得多 小小心意 快啲好返 繼續為我地帶來歡樂

你咪撚害佢

真

咁唔駛拉呀

你用筆錢炒牛熊既話真係屌死你

佢fb咪有

點會有事呀加油啊

你細心D留意 我做完手術之後我都已經冇再玩牛熊啦 唯獨一次TSLA個次都係用農夫賺番黎個2000蚊買

咁如果佢同麵麵買對家 我地咪仆街
祝身同感受算啦

加油啊麵麵

原來你有賺過錢

雖然冇跟過你搵食，但都捐咗少少
麪神加油

身體健康

加油，已捐，小小心意，希望你大步攬過！

推呀推呀

洗唔洗咁口臭

麵麵會唔會籌夠錢就死左架

買麵神對家發咗達果啲人捐返少少俾麵神啦

佢長命百歲你哋先可以繼續發大財

麵神加油

推，支持

陣間捐，頂撚住個雞頭呀

比左幾個臭錢你
希望你籌夠
做到手術🙏🏻

加油啊 撐你

課咗少少 唔夠再課

次次跟面神入貨都輸到仆街

但係照捐
you will never walk alone

麵仔，佢地係可以freeze你account 架，準備晒medical report + 準備資金流向+ screen cap 個post做準備先

好多人課左？

醫得返有幾多成？

其實麵神成日燈自己有冇買
100萬話多唔多話少唔少
捐左少少頂撚住呀

課左，唔夠出聲

保險狗點講？點賠？

屌你班撚樣，面面買牛熊造福連燈仔, 你哋再用喺街賺返嚟的錢捐俾佢，咁咪win win

好多謝麵麵嘅朋友，臨急臨忙係佢做化療之前幫佢搞賭場見麵會
另外亦都多謝所有嗰日出席嘅巴打同絲打安慰麵麵

見到麵麵真係我嘅榮幸呀

Ps嗰日連登仔好高質，完全唔係金鐘M記2.0

咁啱同位啫

麵麵加油撐住啊

紅色都一樣

麵神

仲有好多股票要你燈架

課左金
頂撚住

支持 捱過去！！！

都話唔會囉 犯法架

你當我傻架咩

果然上連登真係認真唔到

！

唔緊要
人地成日話破財擋災
希望你平時輸咁多會幫你擋過呢一劫

留名

RIP

縮返去追Post先啦

下
唔係呀嘛

麵仔唔使理啲on9仔，唔使理佢，沈門師兄弟會撐你

媽咪哥 現實有無fd認出左你真身？

唔識玩

老母面唔會呃我地架

麵麵要加油呀，你實好得返架
一定要身體健康

支持麵麵
有病已經好驚
我都有一邊眼差d盲，好明白果種感受
有希望但無錢醫會仲sad

用profit幫下你

假圖黎呀 傻鳩

咩事？

流亡港人都又ig shop又盛黎籌錢
你攤大手板就問人課金有啲
你求其開個pateron比fans跟月月穩定收入咪好好睇睇
祝你早日康復啦

比心機呀 我地都支持你

大把人靠面仔發達 一人分5%佣比佢都唔洗憂

追左post未？個個都搵唔撚到張圖，係個樓主先搵到咁搞笑

隔離post有人post咗出黎
點知比人踢爆係陷害麵仔

小小心意

ching唔駛咁緊張
唔係捐俾你

完全明白有病個種無助，無玩股票，無係你身上得益，好返記得要幫返其他有病既人，頂住麵神！

果然香港遍地都係錢

加油面面!

正視聽
我親自去左用阿麵張圖搵
搵唔到你個search result

又好似幾岩
不過保持距離好D

你搵返個腦未？

幫緊你 幫緊你

啲人可摸耳唔好咁黑心
唔捐咪唔捐 仲要搞咁多野抹黑 真係好撚得閒
他朝君體也相同 到時生cancer唔好怨

麵facebook用張片指大約邊個位,冇話張片係佢
report照理解就係佢既

你以為開第2個帖好西利我就唔會推文？
我照推！！

縮返入你老母個閪到啦

呢度大把巴打因面面賺錢，你哋捐返十分一都唔過分啦

推嚟做乜

你地出個改圖咁賤去誣蔑麵麵
全家落地獄啦

走啦你
你開個戶口放出來，我捐俾你 0.5
好行唔送
玩單機啦

幫你1001

課咗

推呢個

啲hater出個改圖咁賤去誣蔑麵麵
全家落地獄啦

走啦你
你開個戶口放出來，我捐俾你 0.5
好行唔送
玩單機啦

正視聽

已捐

支持麵神！

呢D醫藥錢，我諗冇人會想要

面仔用多一二個戶口分流啦。用一個花旗戶口好危險架

長遠開patreon賺穩定收入啦

屌
做善事都要計較？
上乜財經台

有hater出到改圖咁賤去誣蔑麵麵
全家落地獄啦

走啦你
你開個戶口放出來，我捐俾你 0.5
好行唔送
玩單機啦

班人真係仆街，賤撚到玩抹黑

正視聽

用私人戶口？

面面 我上次幫你買左幾包出前一丁 1475 好返d未

pish

信麵仔本身都執唔小 洗撚抹黑咩 比未比

d支那狗咁撚低賤fake圖都要用百度整

麵麵一世平安

多口一句 以麵神您既神通
籌到之後係唔係應該抱必死決心去醫

輕輕一推

麵麵！

推呀

麵神加油呀

抹黑嗰啲撚樣一定有報應！

面面加油

PUSH

咩事要咁PK抹黑人

成班傻仔入錢比個扮腦有腫瘤嘅老千

點解可以咁撚多仆街

唔好意思麵麵，本來都唔想係呢個post鬧人
假圖都出埋，仲要係支那百度，啲0.5真係垃圾

繼續支持麵神 早日康復

不了 捐完又消失

麵麵幾時岀牛熊紀念品

咁都要眼紅人哋 到底心胸有幾狹窄

咁祝福你有啦到時等你上來，一定做帛金比你

推多次正視聽

用百度知咩料啦 又block一隻

香蕉奶2.0

單機啦屌你老味

大dodo冇呃人

原來百度真係好好用！

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

課左少少 500……麵神你要努力

你好唔夠洗? 個1百幾十都眼紅燈神?

佢平時炒股賺唔少啦，咁都要出嚟攞錢

可以唔好spam既
麵仔都未必得閒開咁多po

另外麵仔加油

捐就捐唔捐就唔捐
咪咁撚多爹喺度眼紅人哋呢啲錢 呢啲錢都要眼紅痴撚線

祝你都早日成為有腫瘤嘅老千

樓主炒股都唔夠錢

已捐$200
小小心意 希望麵麵快啲好返

好感動，捐咗500

返去幫老母執骨未呀傻閪

已捐 祝福你麵仔

麵麵早日康復，金已課

麵麵加油
遲下想玩下股市
要跟你學野啊

就算唔係比佢醫病都甘願
好過比你呀on9仔

有冇payme

加油要健健康康

驚唔驚個人account 太多錢進出會俾銀行凍結?

點啊？P牌狗？又衝？炒左車了柒頭

捐左300
祝你生生猛猛

冇呀

有撚人捐比你咩 戇鳩仔 死返出去啦

咁人地真係有需要幫，你唔幫咪算囉，使唔使咁都要眼紅人，講埋D咁仆街既野？你心胸使唔使狹窄到咁？

麵麵同龍門、煲底、亞玉冰室一樣，比d藍絲屈

驚唔驚個人account 太多錢進出會俾銀行凍結 直接呢到問你

麵神可能要同銀行講聲 你眾籌緊

唔係嘅話 佢見咁多數入 可能會當你洗黑錢 再凍結埋戶口

咁你就仆街啦

傻閪支那狗

希望無事

小小心意、早日康復

你都賺下同扮腦有事

到時幫手燈下螞蟻之類既股

視麵麵早日康復

加油麵麵
要健健康康支持拜燈

又block一件

All the love to you

雖然你上次燈咗螞蟻
但都捐咗少少比你

唔好扮啦，祝佢真係有事啦

入隔離po屌柒個大陸仔老母啦

Best luck and get well soon.

祝
全家患癌

我捐RMB 101

加油💪

媽咪麵真係一個傳奇

唔係假圖喎

我load到

嘜撚野事

條友應該因為螞蟻冇咗好多錢

麵麵比人蝦

睇你幾時到你生未期

神經病

但係我唔覺得腦殘借咁多錢可以炒孖展

妒忌麵麵？

做人唔好做到咁賤咁畜牲得唔得
咪撚屈人，積下陰德

末

張相係麵麵post先定支那網post先

麵麵加油 幫你推!!

自己追post

有個人解釋左啦

用個人戶口咁收錢， 又黎博bam戶口?

sor 見到了

呢個係百度一向手法 就算冇都扮有

推多一次
正視聽

屌 咪撚搞麵麵啦 成班撚賤

推
正視聽

破燈

推，祝福你

加油啊

麵麵
希望你唔好俾班假圖賤人影響到心情

人心真係好險惡，但係嗰班屈你嘅賤人
麵麵你心地好善良，我知道的

麵仔唔洗理百度個理傻西, 大把人幫你打氣

Pushhhh!!!

喂傻仔

麵麵你要信癌細胞

利：小課同行，麵仔加油

佢呢一張係search engine hijack嘅手法來

Which is 個domain係under 百度

[/member]

走啦你
你開個戶口放出來，我捐俾你 0.5
好行唔送
玩單機啦

麵神頂住一定會好返

加油
無論人哋講咩我都信你

會員 係男人就頂硬上#79793 發佈虛假消息

Blocked
P牌太多on9

入左少少錢，唔好嫌少
有錢出錢啦

提款戶口，各位小心d

點解你個死鬼老母生到你成個傻西咁禁可憐

完全封鎖

你都燈唔到拜登

麵仔 早日康復
再戰股壇

麵麵千奇唔好將柒頭嘅說話放係心入邊 祝抗癌成功

舊時高登有愛
而家連登都有愛嫁

加油呀麵麵

咁多位 估唔到你地咁都仲會信我

我岩岩都俾佢嚇左嚇 心唸點解會有人生既位置同我咁似

不過你地仲信我仲咁快幫我澄清埋 真係感激不盡

牙麵應承我唔用支牛
我陣間捐100畀你
love mamee

支持你希望你快D好番

加油！

Push
麵麵加油

祝麵仔冇事 祝侵仔都順順利利反cup

信你，麵麵加油，早日康復

麵麵要好返呀，等緊你all in sqqq

唔好自己嚇自己

我地唔會俾人蝦麵麵

麵麵，你一定無事嘅

屌你老母

Wish you all the best

你開個post
貼張MRI相+隔離寫個麵麵字

直覺好似話俾你聽應該去台灣醫

屌，講呢d

收皮啦麵狗 祝你快撚啲死

祝你年年有今日

麵麵一定要好返

ON9波台狗

弱智波台大種

連登有愛

好人一生平安
你要加油啊

Feel到麵麵真係嚇親
個條仆街夠膽出假圖屈我麵麵，我一定去站務台投訴到佢停號

麵麵係寶，要捧係手上面錫架

係D相隔離寫返個宇啦

見有兩種療法，有冇諗住用邊隻？

巴打一定會好番曬架

麵麵 希望你快d好返la
仲記得第一下見到你入院個post 我都忍唔住為你流左兩滴馬尿
覺得同麵麵你雖然三九唔識七 但係又好似朋友咁
一路見證住你有病但係都好積極咁去面對
加油呀麵麵！！！

我哋對你既愛同信任係超越一切

你個心咁黑洗唔洗又幫你眾籌？

TTF先

台灣個個我冇醫保 可能比佢講個價仲貴

Paid. Get well soon.

幫你推
本應都有錢捐比你，可惜今日新經股爆跌，朱左十幾萬.....

我哋睇五毛笑大架

除左你講股之外，咩都信

我信麵麵眼光

所以我剩買花生

已課、麵仔加油

面仔，努力加油

祝麵仔早日康復

希望大家睇到

捐小小都好

捐咗推

啊麵加油

要快啲好返

希望麵麵快啲好返，繼續燈我哋

有冇PayMe AC可以俾我捐啊面面？

麵麵加油, 早日康復

加油！出年拜你山

一時衝動捐左加油啊

去ATM入錢都得

麵麵只要講一聲好唔返，聽日就即刻好返

麵麵依家收到幾多錢
唔夠我再捐

聽朝返工去ATM過俾你

大dodo加油

你個名

麵麵 我美股跌到仆街未有錢捐
心靈上支持住先

小小心意略盡綿力支持

捐ed

好多謝咁多位既支持 今晚暫時收到既款項係咁多我要訓啦 多謝哂大家

[member][img]https://na.cx/i/6sYcQic.png[/img][/member]

麵麵好返要幫手燈走拜登同救下我個倉

幫麵仔推

早啲休息！

課金支持 麵仔你一定會好返架

人間有愛

牛定熊
中左比一半你

你條撚樣咁呃錢一定有報應
無癌都變有
你等天收啦

希望你過到去台灣醫病

加油，雖然最近先識你，但都希望你努力活下去

麵咪媽唔好用牛牛大陸野ok?

腦癌驚西咩

你死啦...

醫生紙呢？
騙徒手法 層出不窮
講講吓無癌都真係變左有癌

希望你早日康復，略盡棉力

己經一半 痴撚線

眾籌link acc 睇咗未呀

睇到成班花生友出嚟又開post 又成係到話麵神呃人，真係嬲到屌都屌唔出聲。你班被社會遺忘嘅人渣敗類，對全地球毫無貢獻嘅寄生蟲，終日靠在網絡上挑起爭端而刷存在感，祝你地早日老人痴呆，終日神智不清，食瀨瞓痾，玩屎玩尿。

好發洩完，先小人後君子。本來唸住靜靜地捐咗錢就繼續CD ROM，但係我係唔會俾你地害死麵神。麵神 I blew my cover for you

< 如何唔俾網絡上啲無聊人拉入錯fo嘅爭論>
好簡單，如期同無聊人爭論啲不知名搜尋引擎點樣search到啲得佢哋睇到嘅圖，不如我哋嚟睇下啲客觀證據。
我哋就當麵神講大話，嚟個抽絲剝繭。

“…然後我就暈低左。到我清醒後，我個腦入面就多左粒膠質瘤，一個惡夢就咁慢慢開始左…直到六月初，因為病情惡化，我再次抽筋繼而昏迷。不幸中的大幸係我前一晚因為無端端嘔吐而提早入左醫院…”
病徵完全脗合腦癌with mass effect，咩係mass effect遲下再講

“一直去到第二日，六月四號，我係清醒嘅狀態下被推入手術室，手術由清早一直做到傍晚。”
正常腦外科手術時間

“由要扶住架車仔行，到唔洗扶任何野行，我都只係用左個幾星期。連媽咪哥我都對自己嘅復原能力感到驚訝!!!!!”
正常rehab (復康)會做嘅嘢

“而家講到好輕描淡寫甘，其實果段時間真係好難捱。醫院裡面d瘋狂阿伯一到半夜三更就尻叫；俾人綁係床度足足成個星期，郁動都難；一日俾人拮幾次針，難得訓到下又要俾人拍醒去做物理冶療…….”
呢段係最最最無可能作嘅一段！住過公立醫院就會明，無嘅話講咩就問下啲有住過嘅人

“出院之後，我以為一切嘅野都應該完結啦掛，點知仲有更壞嘅消息等緊我。原來上帝關了一扇門後，係會再關埋你另一扇窗。我收到醫院嘅報告，證實我患上左末期腦癌。當時我嘅心情一下子沉到落谷底，好崩潰。我每日嘅生活就係喊，仲要偷偷地咁喊，因為我唔想俾屋企人知道T.T每朝起身就問個天點解係我，每晚訓教都想呢件事只係一個夢，奈何唔係……呢段時間，我學識嘅就係世界真係唔會以你為中心，圍住你轉。就算你再傷心，日子都係照樣咁過，再加上有好多連登巴絲嘅支持同開解，我先可以慢慢走出陰霾，重新振作，去接受電療同化療。在最近的MRI報告當中，指出我的腫瘤並未有惡化，所以我同屋企人決定嘗試以下兩種新的冶療方法，但因為呢兩種冶療方法的費用都非常昂貴，我屋企根本負擔唔起，迫於無奈先發起今次眾籌。”
呢段無咩，係睇到我有啲感動，玩咗連登咁耐，成日都覺得呢到係俾人9 fing(no offence我都係)，對麵神嘅關心(同係創意台)係我見到平時見唔到嘅人性光輝

“Tumor Treating Fields …ADCTA”
Sorry 除非你係腦科醫生或者本身有腦癌，唔係你無咩可能講得出呢兩樣

最後到好多討論緊嘅MRI 。我唔知麵神幅圖點解會喺不知名搜尋引擎到。我哋唔好唔記得個MRI 係有report 嘅。(如果有人覺得report 都可以係作出嚟，咁1. 你上網搵下麵神幅圖有無跟埋report等麵神可以copy埋2. 你試下作份MRI report 等我過目下)

“There is an infiltrative intraaxial tumour mass located in left frontal lobe…”
Infiltrative 形態上惡性 intraaxial 有啲難兩句解到唔講
Tumour 大家知咩啦，就係白色嗰到
Left 大家會奇怪，唔係喺右邊咩? MRI 病人係平瞓望天，然後由腳向頭咁照(幻想下你前面有人平瞓望天，你由佢腳底望去，佢嘅左就係你嘅右)
Frontal lobe 喺腦前啲嘅部份，所以mri 就喺上面

“8.7cm in size”
就咁睇有啲難judge, 憑經驗range 5-10 cm 啦

“there is significant mass effect”
人頭骨入面空間好有限，有腦癌生出嚟又好大就會壓到正常組織，即係mass effect

“highly suspicious of high grade glioma formation”
即係麵神講咗一千次嘅膠質瘤

“Broca’s area… Wernicke’s area”
Broca’s area 主控語言輸出
Werknicke’s area 主控語言理解
會check 係因為tumour 係左腦，大部份人嘅語言中心都喺左腦，所以會check 埋
Report 大意係無入侵呢兩個中心，睇圖都脗合

其實打咁多都係想講，麵神都係到咗desperate嘅地步先咁做，你信咪俾少少心意支持下，唔信就過檔碌其他post，點解要中傷麵神? 唔念在佢有病，都念在佢做咗大家情神領袖，俾少娛樂大家，收下把口 ok?

一講醫生紙即刻訓

媽咪麵 - 大家好，我係麵仔，係2020年5月一個夜晚，我好似平時咁係屋企食左個同平時一樣好平平無奇嘅晚飯，然後我就暈低左。到我清醒後... | Facebook
大家好，我係麵仔，係2020年5月一個夜晚，我好似平時咁係屋企食左個同平時一樣好平平無奇嘅晚飯，然後我就暈低左。到我清醒後，我個腦入面就多左粒膠質瘤，一個惡夢就咁慢慢開始左。個陣我仲未識驚，以為好小事，覺得只要切左粒瘤，我就會好番。

直到六月初，因為病情惡化，我再次抽筋繼而昏迷。不幸中的大幸係我前一晚因為無端端嘔吐而提早入左醫院。當時主診醫生聯絡左我屋企人，佢話如果我情況再惡化，就只能夠直接推入手術室，見到腫瘤就切，結果會係點就唔會有人知啦，要做最壞打算。可能奇蹟鍾意係最惡劣嘅情況下才出現。當晚我就醒番，仲係連登出左個post ( )，有印象嗎？當時我連自己講緊咩都唔知，但竟然仲識得係連登開post，唔知算唔算又係另一種奇蹟呢? 一直去到第二日，六月四號，我係清醒嘅狀態下被推入手術室，手術由清早一直做到傍晚。。幸好手術叫做成功，順利切除左大部份嘅腫瘤，係到要好好多謝我的主刀醫生，我之後淨低嘅日子，仲可以行得走得食得訓得玩得，都係全靠佢。(題外話:手術完成，麻醉藥藥力過左之後，我叫做起得番身，我見到一個醫生，佢劈頭就問：「麵神 醒啦？」 !!!!!!!!!!!!! 終於破處，原來呢個連登仔醫生靠著過去d珠絲馬跡，一早就認出左我…….不過都好嘅，每次佢當值，佢都對我好好架^^)

由要扶住架車仔行，到唔洗扶任何野行，我都只係用左個幾星期。連媽咪哥我都對自己嘅復原能力感到驚訝!!!!!就係咁我終於出得院啦!!!!!!(而家講到好輕描淡寫甘，其實果段時間真係好難捱。醫院裡面d瘋狂阿伯一到半夜三更就尻叫；俾人綁係床度足足成個星期，郁動都難；一日俾人拮幾次針，難得訓到下又要俾人拍醒去做物理冶療…….)

出院之後，我以為一切嘅野都應該完結啦掛，點知仲有更壞嘅消息等緊我。原來上帝關了一扇門後，係會再關埋你另一扇窗。我收到醫院嘅報告，證實我患上左末期腦癌。當時我嘅心情一下子沉到落谷底，好崩潰。我每日嘅生活就係喊，仲要偷偷地咁喊，因為我唔想俾屋企人知道T.T每朝起身就問個天點解係我，每晚訓教都想呢件事只係一個夢，奈何唔係……呢段時間，我學識嘅就係世界真係唔會以你為中心，圍住你轉。就算你再傷心，日子都係照樣咁過，再加上有好多連登巴絲嘅支持同開解，我先可以慢慢走出陰霾，重新振作，去接受電療同化療。在最近的MRI報告當中，指出我的腫瘤並未有惡化，所以我同屋企人決定嘗試以下兩種新的冶療方法，但因為呢兩種冶療方法的費用都非常昂貴，我屋企根本負擔唔起，迫於無奈先發起今次眾籌。

Tumor Treating Fields
TT Fields是藉著特定頻率的交變電場，透過黏貼在皮膚上的電極貼，電場會干擾癌細胞的分裂，從而控制其生長，甚至令其凋亡。
申請左資助之後費用: 90萬

ADCTA免疫治療
ADCTA為利用癌症患者本身的腫瘤組織作為抗原，於體外與經血液分離術(apheresis)取得之患者本身周邊血液單核細胞分化成的樹突細胞共同培養，使樹突細胞能呈現患者本身的腫瘤抗原。
未包含其他治療的醫藥費，住院費，費用為180萬元新台幣

如果大家願意俾多個奇蹟我，
請大家把捐款存入以下户口：
citibank（花旗銀行）：390 5053 8144 (銀行編號:250)
轉數快識別碼FPS：160067187
戶口名稱：Y C*** K***

Gogetfunging(會收取7%手續費):

*所有籌得的善款只會用於治療支出。
**上圖係我手術前腦腫瘤位置 & report

連登有愛，出咗小小心意，希望麵神你早日康復

麵仔，講真唔係有個醫生做人証？
我唔信佢會夾份呃埋我哋
同埋你為人大家都知
我信你

未夠呀
大家幫幫手
要成80萬

佢就好啦有腦癌.我都想有但偏偏冇

睇嚟清你無入麵麵tg gp

十點到十一點麵仔差唔多訓

麵麵真人出過黎你又知唔知？

保重

Shut up and take my money

會員 係男人就頂硬上#79793 發佈虛假消息

我要追擊個條撚樣

你分化五毛PR公司

唔使擔心啦，咁多時間，等下啦，怕咩大家都好期待，希望你都可以享受呢個福氣

好人一世平安

早抖麵麵

快啲好返呀
靠你領軍

捐咗少少,食緊杯麵所以唔多

麵麵 加油啊

其實麵麵真係好善良

希望全世界都睇到

麵神，加油阿

燈神一世平安

切咗粒瘤都仲燈得死螞蟻嘅
我信你嘅燈力一定係神力
而唔係嚟自腦瘤的影響嘅異能

有神力嘅人，一定平安大吉

連登，唔係，香港都仲要靠你燈落去帶領

一定要平安

加油麵仔
唔好放棄

會員 係男人就頂硬上#79793 發佈虛假消息

連仔呢

捐左小小 幫你推下

你試吓扮，我捐比你，本廢老由佢提過準備做GBM 手術，跟著見麵會也出席過，你話人老千？你憑什麼話人扮腦有腫瘤？年輕人，注意吓品德

麵仔休息下，月尾要加油

Support

加油呀
btw 可摸耳講返句美股大插 侵侵輸硬
多謝你

加油面面 窮毒撚小小心意

已課！加油呀麵麵！！！！
由你出post 講GBM 就開始留意你 好心酸
我知道有個呀叔GBM 生存左十年到呢一刻 加油呀唔好放棄！

推推

課了，早日康復

加油啦麵麵！
仲想繼續睇你燈
唔好因為俾人話你呃人而唔開心
心情係最影響個病
我知你掙扎好耐先搞眾籌
點都好 一定要加油！實好得返㗎

上面果條五毛黎
一早block咗
佢係好多post都專門引戰

好多黑心既人都係賭波賭馬既社會上流人士，唔怪得

最近身體有D事先知健康有幾可貴
雖然唔識你 但都希望你加油！

Hi 腦魔ching

btw, 有無人知麵麵個腦癌係原發性定轉移性

如果係轉移性先出現嘅話，代表

推 麵麵加油

多謝巴打咁有心續段分析還麵麵清白

腦魔c都係麵粉

80萬好似好多
其實好少，大家繼續盡力幫麵麵渡過難關

報左警未？

老老實實，同你麵仔三九唔識七，但香港人有難一定幫，小小錢幫幫手，總好過捐俾NGO
加油呀！

根本有入谷 有追開就知佢唔係呃人係d唔追開 唔知頭唔知路既on9硬係要沖出黎7 仲講埋d仆街野

加油呀老母麵，希望你眾籌成功啦
我都同你一樣努力生存緊，我鼻竇癌，不過就唔眾籌啦

麵仔早日康復

巴打幾多歲啊？
你都要加油呀

巴打你都要加油呀

幫手推

巴打加油阿

見到麵麵比人鬧好唔開心
多謝你會有條理咁反駁haters

應該同老母麵差唔多，我就快28

巴打加油, 仲記得麵仔搞MEETING個陣, 都有個絲打留言話有癌症, 都希望你地健康

面神加油！！一定會有奇蹟！

默默的小忠粉

你第幾期，醫番好嘅機會大唔大
巴打要堅持啊！

加油呀巴打

加油，支持你!

喂，你試下同我一樣去睇中醫，同埋每日生食生蒜1-2片
我食左1個月，暫時感覺還可以
但要今星期照多次ct同mri先知上個月開始食生蒜同中藥有冇令個腫瘤縮細少少
唔知有冇效，但都建議你咩都試下

麵麵加油
香港人冇野叻，最叻眾籌，錢可以放心

我第4期，好唔好番唔知
因為正常要做手術切眼，但我唔考慮做
暫時都係食中藥

多謝解說 +1

啱啱 google 緊點睇圖

唔係你fans 但你帶咗好多歡樂俾我
冇乜錢捐咗小小心意，
你好返記得做多啲善事幫人！！

麵麵加油！捐咗小小支持下你

G持大dodo

已轉數快，加油麵神

捐咗少少加油

捐左 早日康復

大dodo希望你早日康服 出黎帶領熊軍手足

有冇諗過去顧小培度諮詢一下？

加油呀麵麵人生無常....

末期咁耐都未死比錢你炒股？不了

捐左好小，略盡綿力。
因為媽咪麵帶左唔少歡樂俾我

假圖黎
睇 #421

推！

你以為改左名就冇人認得你?

屌你老母
真係賤撚到改圖
唔捐咪唔捐囉
洗唔洗害9人啊
屌你老母臭閪
你呢啲賤種仆街
全家落地獄啦
害人都有
屌你老母

係
其實我冇買股票
麵麵係我唯一上財經台嘅原因

每次睇麵麵嘅post都睇到嘰嘰聲

我都係轉貼，都有錯，咩都無講任你地屌

其實連登仔啲錢都幾易賺

轉貼前唔識fc 左先？屌你老母抵比人屌啦

追左post未?

有分別咩唔洗一日就執幾十萬，好過炒股啦講真

入去FB 睇原來有medical report, 同個圖完全match，假百度條友真係好無恥
個病就係到，覺得冇必要幫咪唔幫lor, 抹黑人做嘜鳩

奶共左膠喜歡玩批鬥，攻擊有影響力嘅人，葡萄任何有利益嘅活動，除非著數有佢份

面仔唔好有事，股巿唔可以冇左你

人品好咪有囉 連登仔有錢你吹呀 你呢啲就唔撚會捐啦

所以咪話連登仔on9囉，手足就唔幫，網絡乞兒就爭住幫

祝你早日生cancer

已followed
玩膠唔係咁玩
見一次
屌佢老母一次
現實呢啲人太惡毒

麵麵加油 唔好怪我捐得小 錢唔多 捐咗100

咁大鑊
好人有好報
希望你吉人天相
得閒可以上嚟吹下水互勉

巴打唔開心嘅時候，可以睇吓啲小動物channel
心情都會治癒啲

巴打係唔係醫生

你又知唔撚幫手足既 生瘤無錢醫病眾籌又要比你條柒頭批鬥 都唔知關手足乜撚事 懶係二元對立咁

麵麵 加油呀

Get well soon！

點呃錢?

好撚慘 雖然一定估到會有好多惡毒說話
但估唔到咁樣惡意抺黑
善有善報 惡有惡報㗎

希望你唔好受呢啲人影響
一定會好返㗎！

有人信先得架，我就唔信你地會一晚籌幾十萬捐俾手足囉即係點？有錢炒股無錢醫病咁緊要呀？

fb好多人$500/$1000咁課
希望快啲湊夠數比麵仔

嗯
Block
我鐘意捐錢幫自己人吹咩

推 早日康復

雖然同面仔你唔熟
但係我都想捐畀你
可惜依家失緊業
銀行得返三千蚊
如果我今個月搵到工既
下個月捐贈你一千
以此為證

唔信就死返去你老母個臭閪度啦屌你老母

打多兩隻字先推到

加油， 酷熱哥

下下搬手足兩個字出黎講好型 有無出過黎都未知
我唔知佢炒股洗幾錢啦 wfc? 想捐咪捐 阻到你？

洗閪同佢解釋咩，班友想制造無力感姐

block 7 佢啦, 仲同佢講經咩.

下下都拉手足黎講
好似全世界得佢一個有捐錢比手足咁

假圖真係好惡毒

你都加油呀
得閒上嚟安慰下麵麵啦

再推一推

呢個moment金錢最實際
經歷過 我都想睇到奇蹟嘅出現

會有奇蹟嘅

麵仔用牛牛算唔算手足
真心問你地點睇

stay positive!

駁唔到就人身攻擊

財經台真係好痴線千千聲咁捐

捐唔捐唔重要
都係一番心意
但唔想有人屈麵麵

推比更多人睇

我要出過黎先批評得你班on9仔？

已捐，快啲好返💪🏻

唔講麵自己有無錢或者平時點用
但前半肯定
手足叫課應該唔會有咁踴躍
呢單野捐唔捐無所謂係睇到香港人有啲偽善

加油麵仔

Admin，請即時澄清lihkg對眾籌嘅立場

每人$100攪掂佢

Cctoy 留返喺時事台啦唔好入財經台啦唔該
幫幫手拜托拜托

麵麵出到嚟先打工一兩年，有幾多錢大約都估到啦
你有追開嘅都知道面面買股票嘅錢絕對唔係算得上係多

或者你咁睇
呢度大部份人我諗都有課金過比基金、或者各個唔同類型嘅funding

麵麵呢到都係九牛一毛姐
大家都係一番心意

呢d 又熱血又三分鍾熱度，即興既野岩曬香港人，連登仔做嫁啦
其他基金都係捐捐下就告急
請人食沙律佢地就最叻

入嚟踩場嗰啲好多都係時事台啲學生哥
解釋黎都晒鳩氣啦
唔夠人講就用手足黎jer死你

個社會太多戾氣

希望大選之後大家都會冷靜啲
冷靜啲先可以籌劃下一步

連登太多pr啦，呢排成日帶風向

一晚已經33萬

我建議你去體育台望下先

聽講幫麵麵果d
買股票會有buff
賺到笑

好人有好報

小小心意，希望可以幫到你

詛咒你全家不得好死

巴打 我都係今年發現左腦生左粒瘤，過幾日再去照MRI, 共勉之，希望大家都可以健健康康

吉人天相！你一定會冇事！

醫大病都唔係只靠自己啦，雖然佢都有話屋企難負擔

至於佢買股票買幾大我無理會，病人當娛樂買幾多怡下情無問題
(當然如果買大輸大然後問人拎錢就唔岩，所以最好佢呢單野做完治療show張單比返大家睇啲錢真係無落袋)

我記得之前都好似有人開post有病要眾籌，比人屌到咩自己事自己理，有病上黎揾食之類
課唔課麵好個人，但紅人吹雞就態度360度轉有啲偽善

與神同行
btw 幫推

麵神加油💪🏻

願麵麵能夠戰勝病魔

我信有淨嘅麵麵會捐俾手足

咁我信會有單嘅

唔關紅人事
可能你一直較少追開麵麵啲post
麵麵為我地希來好多歡樂，大家都被佢嘅魅力吸引，我地當然想佢冇病冇痛

P牌仔幫推

加油！！

之前冇去見面神 想見下佢個樣再捐 有冇人有相

你又要tag佢撐蘋果，想知佢用牛牛你又點睇

btw，麵考慮叫蘋果同你做單專訪，多啲連登仔之外人知，多啲人幫

麵麵 唔好放棄啊

希望你無事
加油呀麵麵

加油呀 幫你推

柒左就認啦 手足

之前上有俾人告嘅手足上嚟籌錢醫病俾人屌到仆街
紅人吹雞就咁大迴響 我都日日開post下次籌錢買樓